tvb除咗配音組之外，全部人都應該仆街死

配音員冇對唔住tvb
係tvb對唔住佢哋